法國銀行好低賤

明明已經夠窮先無錢入落銀行
賤狗銀行仲要扣50蚊
係味要咁樣趕絕

覺

Hi ching

終於驗證到

唔俾禁$50

最低要禁$100，搞到我飯都無撚得開

真

入多多錢又唔見佢比$50息我

以為講緊法資銀行
出返去先